IKEA 出左呢隻狗

經典！
路姆西

連登巴絲會唔會狗衝去買

連登大把人三十幾歲麻甩佬仲玩公仔

好打意牙

丢佢路姆西

狗西

話時話個sticks 冇呢隻狗